Un garçon dit toujours la vérité le jeudi et le vendredi. Il ment
toujours le mardi. Et les autres jours, il ment ou dit la vérité au
hasard. Sept jours de suite, on lui demande son prénom. Voici, dans
l'ordre, ses réponses des six premiers jours : John, Bob, John, Bob,
Pit, Bob. Quelle est sa réponse le septième jour ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item John
  \item Bob
  \item Pit
  \item Kate
  \item un autre prénom.
  \end{enumerate}
\end{multicols}